元朗南邊圍和多條村僭建及非霸佔官地問題嚴重

村民經過跌野落黎親整就唔好
香港土地問題嚴重非法霸佔官地可恥

1823超合作運動或以下電話投訴及查詢

集思廣益仲有邊元朗村有呢個問題

英雄所見略同

唔該同我搞斷原居民條丁：

[代出] 丁權？唔係無得斷 係有得搞

你個pro好多，迫左何君妖搞佢地選民間屋先！
分化兩邊再搞丁權，丁權一定搞好耐，僭建係就係

其實呢僭建政府就唔理嘅。
但有好多新界人出租村屋，但又可能唔記得通知稅局⋯⋯

如果有好心人知道，咪提下稅局。

Push

何君堯老母個墳@屯門

元朗啲村屋好多都有僭建

【投拆Hi】一人一信俾條不生路何妖

投訴之都唔係浪得虛名！何妖繼續做到律師對唔對得住我地元朗嘅手足呀？
同我入去投訴
eng 都有 你唔係唔推上國際啊？？

老虎有牙

【推爆佢】唔好唔記得班狗呀！

政府已經唔撚捉
當年林鄭話會嚴厲執法 而家大家搭晒膊

推

佢老母個律政師都僭建點捉

官黑合作

借位一用
有時間去一去元朗地政參觀下

[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]

幾年前柒婆都搞過村屋，而家咪又係不了了之，佢哋只會拖，拖到下手又再拖，地政近排請左好多新ES，希望d後生會做到野

唔好意思借個位

三毛五毛見分化和理勇武失敗，依家spin去分化泛民、社工同劉細良，為保皇狗屌票

希望大家一齊去投訴，唔好浪費力量係元朗，班狗又鳩射影響民居，攞正牌搞佢屋企

投訴之都就是香港
舉報套丁人人有責
低成本報仇活動
打擊鄉黑資金鏈

已有巴打報料，請往#95
[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram

要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒
切勿濫用加密

南邊圍班業主好多放租但唔肯做厘印

利申租過

通知稅局啦，唔使同佢客氣。